天氣開始凍。。。

開始覺得有d凍
著左兩件嬲 叔下叔下咁睇哥狗

各位巴打而家點呀
大家都要著返多件衫

爽

落雨先覺得凍

黑絲長boot出動

今年年頭得三度真係經典。

會唔會係我身子弱

11月尾就凍撚到咁
香港d濕凍真係好撚凍